export const pop_quizz = [
    {
        question: 'Qual destas artistas possui um album chamado Lemonade?',
        op1: 'Beyoncé',
        op2: 'Sabrina Carpenter',
        op3: 'Alicia Keys',
        op4: 'Clairo',
        ans: 1
    },
    {
        question: 'Qual é a sigla do artista considerado por muitos como o "Rei do Pop"',
        op1: 'TS',
        op2: 'MJ',
        op3: 'CL',
        op4: 'JM',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'Qual destas artistas tem uma música chamada "Shake It Off"',
        op1: 'Miley Cyrus',
        op2: 'Demi Lovato',
        op3: 'Elis Regina',
        op4: 'Taylor Swift',
        ans: 4
    },
    {
        question: 'Qual destas artistas ficou conhecida como "Princesa do Pop" no início de sua carreira?',
        op1: 'Lady Gaga',
        op2: 'Britney Spears',
        op3: 'Katy Perry',
        op4: 'Lorde',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'Qual destas artistas é interprete e compositora da música "Royals"',
        op1: 'Katy Perry',
        op2: 'Jessie J',
        op3: 'Lana Del Rey',
        op4: 'Lorde',
        ans: 4
    },
    {
        question: 'Qual música da Adele faz parte do album "25"',
        op1: 'Rolling in the Deep',
        op2: 'Someone Like You',
        op3: 'Hello',
        op4: 'Set Fire to the Rain',
        ans: 3
    },
    {
        question: 'Qual destas bandas tem a música "Paradise" na sua discografia',
        op1: 'The Beatles',
        op2: 'Rolling Stones',
        op3: 'Oasis',
        op4: 'Coldplay',
        ans: 4
    },
    {
        question: 'Qual artista pop lançou o álbum "Future Nostalgia" em 2020?',
        op1: 'Dua Lipa',
        op2: 'Ariana Grande',
        op3: 'Billie Eilish',
        op4: 'Olivia Rodrigo',
        ans: 1
    },
]

export const tech_quizz = [
    {
        question: 'Qual linguagem de programação é usada principalmente para estilizar páginas web?',
        op1: 'JavaScript',
        op2: 'Python',
        op3: 'CSS',
        op4: 'HTML',
        ans: 3
    },
    {
        question: 'O que significa a sigla HTML?',
        op1: 'Hyper Text Markup Language',
        op2: 'High Tech Modern Language',
        op3: 'Home Tool Markup Language',
        op4: 'Hyperlink and Text Markup Language',
        ans: 1
    },
    {
        question: 'Qual framework JavaScript é conhecido por ser usado para construir interfaces de usuário?',
        op1: 'Django',
        op2: 'Ruby on Rails',
        op3: 'React',
        op4: 'Laravel',
        ans: 3
    },
    {
        question: 'Qual é a função do JavaScript em desenvolvimento web?',
        op1: 'Estilizar a página',
        op2: 'Adicionar interatividade',
        op3: 'Definir a estrutura da página',
        op4: 'Gerenciar o banco de dados',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'O que é um API em desenvolvimento web?',
        op1: 'Um tipo de banco de dados',
        op2: 'Uma interface para interação entre softwares',
        op3: 'Um framework de CSS',
        op4: 'Um editor de código',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'Qual destes não é um banco de dados NoSQL?',
        op1: 'MongoDB',
        op2: 'PostgreSQL',
        op3: 'Cassandra',
        op4: 'Redis',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'O que é responsividade em design web?',
        op1: 'A velocidade de carregamento de uma página',
        op2: 'A capacidade de um site se adaptar a diferentes dispositivos',
        op3: 'A segurança de um site contra ataques',
        op4: 'A otimização de imagens para a web',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'Qual ferramenta é usada para controle de versão de código?',
        op1: 'npm',
        op2: 'Git',
        op3: 'Webpack',
        op4: 'Babel',
        ans: 2
    }
];


export const horror_quizz = [
    {
        question: 'Qual o nome do antagonista de "Sexta Feira 13"',
        op1: 'Jason',
        op2: 'Michael Myers',
        op3: 'Freddy Kruger',
        op4: 'Ghost Face',
        ans: 1
    },
    {
        question: 'Quantos filmes tem a franquia "Pânico" (atualmente - 2025)',
        op1: '3 filmes',
        op2: '4 filmes',
        op3: '8 filmes',
        op4: '6 filmes',
        ans: 4
    },
    {
        question: 'Qual o nome da final girl da franquia "Halloween", interpretada por Jamie Lee Curtis?',
        op1: 'Sidney Prescot',
        op2: 'Gale Weathers',
        op3: 'Laurie Strode',
        op4: 'Nancy Thompson',
        ans: 3
    },
    {
        question: 'Em qual filme um grupo de amigos encontra uma fita de vídeo amaldiçoada?',
        op1: 'O Exorcista',
        op2: 'O Chamado',
        op3: 'A Bruxa de Blair',
        op4: 'Jogos Mortais',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'Qual o nome do palhaço demoníaco que aterroriza crianças em "It: A Coisa"?',
        op1: 'Pennywise',
        op2: 'Chucky',
        op3: 'Art, o Palhaço',
        op4: 'Jigsaw',
        ans: 1
    },
    {
        question: 'Qual diretor é conhecido por filmes como "O Iluminado" e "O Exorcista"?',
        op1: 'Alfred Hitchcock',
        op2: 'Stanley Kubrick',
        op3: 'John Carpenter',
        op4: 'Wes Craven',
        ans: 2
    },
    {
        question: 'Em qual filme um grupo de jovens é perseguido por uma criatura em uma floresta?',
        op1: 'A Casa de Cera',
        op2: 'O Massacre da Serra Elétrica',
        op3: 'A Bruxa de Blair',
        op4: 'Sexta-Feira 13',
        ans: 3
    },
    {
        question: 'Qual o nome do boneco assassino da franquia de filmes "Brinquedo Assassino"?',
        op1: 'Annabelle',
        op2: 'Chucky',
        op3: 'Billy',
        op4: 'Pinhead',
        ans: 2
    }

]